［精華］梁天琦獄中書信重點

以下幾節好重要：

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

大家應該首先照顧自己情緒。近日好多人唔開心，但因為想做多啲嘢，忽略自己感受同信念，反而會令個心唔堅定而判斷錯誤。唔止仇恨，恐懼都好阻頭阻勢

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

建立自衛武力嘅合理依據。唔還手固然係只有捱打，但還手之後畀人抽後腳，唔止好唔公平，對運動亦無幫助。有法律同輿論上嘅武力依據，市民人身安全先有希望受保障

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

壞人死之前唔好畀自己死。諗吓有冇辦法用啲港豬同藍絲李代桃僵，而唔係好人同壞人玉石俱焚

開放討論&廣傳

天琦叫我地be water呀，唔好放棄自己生命！

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

歷史工作做得好，就畀到以武制暴嘅理據

自推十次

梁天琦 我地需要你啊

光復香港 時代革命

推！要注意一言一行 唔好做任何損害自己嘅事